西甲球王武女扭過後衞爆射，驚爆全場

唔明

............................

入左先啦

咁都用黎打j?

咁佢仲有咩丁片?

王騎有冇興趣追擊?